事實係 中美貿易戰係唔會令個市大跌

因為大戶個班一早已經預好左

唔會

明明就係國家隊托市讓散戶先走
国渣隊燒外匯用心良苦

你話係就係？你係大戶？

其實大家都預撚左國安法過撚硬